香港人！反抗！

唔知出係咩台好,希望有人睇到,如果中共香港政府真係出左宵禁令斷左網,我想同香港人講返聲,加油,一定要反抗,祝大家好運,我都好希望自己可以為香港為自由民主出一分力,無奈係澳門人...上黎打幾隻字真係盡左力支持,我都好想去香港街頭一齊反抗.

千奇唔好成為下一個澳門,最後,香港人!反抗!

唔占用咁多網絡資源了